[侏羅紀世界：迷失國度]暴龍係鬼鬼祟祟果條定係霞…霞…果條討論區7/6/18

上集已經玩過集體回憶，今次大家會想睇乜野？？

無所謂菈，求期有幾條恐龍打下就ok
依d片衰極有個譜

第三集

想睇主角強姦條暴龍

想睇恐龍同人扑野
dna混合
出現人獸龍

chris pratt bb

推一推

我想睇暴龍打Thanos

個體回憶

你地覺得睇3D定2D好

我就會睇2D算

2D夠晒

想睇owen同claire扑野

同 Blue

個隻好冇人性 專捉d 細佬黎咬

3p啦

今天上映

買左飛今晚睇

原來隻blue會死

屌你老母, 劇透撚死全家, 皇天擊殺之

個片尾估佢唔到

同上集係兩類片

D劇情好公式化, 冇咩特別, 不過不失

估唔到佢會咁樣完
即係下集Owen同Clarie或者加埋個小妹妹要一齊捉返哂啲龍？

都預左冇乜轉折位

上集好睇好多

垃圾

女主角留翻長頭髮正好多

鍾意上集個主題樂園feel多啲，不過純娛樂唻講今集都交足貨，劇情真係冇乜驚喜，隻IT狗幾好笑。

留意有字幕後片尾。

恐龍與他們的產地

無睇到⋯⋯

今集都幾多致敬位

細路女好靚，Chris好型

完全收貨

Shit......

估佢唔到既片尾

睇唔睇都無所謂，廢既

我都想知

好睇度：
park 1 >> world 1 >>>>>> park 2 = world 2 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> park 3

我覺得今集唔錯

個女醫生好正

BTW IT狗好似Captv 許腎

中國呢條唔會

我都覺得細路女好靚

我無睇w1覺得唔錯
bb blue又得意

麻麻地 冇驚喜

解釋返Ching

個 Ending 係咪暗𨳒緊左膠? 定係我太敏感?

兩集 Jurassic World 都講過想搵恐龍用喺軍事方面, 下集可能會咁:

悶到呢 好抄唔抄抄lost world
好多位玩懷舊玩到唔正
例如個女仔拉門避隻indoraptor
最後屌佢老味真係拉到度門落黎 咁有咩好睇
一係你就玩翻鏡面倒影好過

之後final boss隻indoraptor乜春廢到
英國大屋個setting又係唔吸引
睇睇下以為係哈利波特
T-Rex繼續都係做人類既好朋友 但係呢集可以話零發揮

之後個毒撚set左佢負責吐嘈但係發揮一般
本身最好笑既Chris Patt剩係一咪chok
得翻Ron howard女女對波可以睇下

個細路女又無端端比個複製人設定佢WESTWORLD咩大佬 然後呢個設定個作用就係為左放d恐龍走

有Jeff goldblum都唔識用 呢集仲渣過第三集

利申侏羅紀系列fans

sor 唔知有無得劇透
請盡情block

但係 Blue 喺臨死前一刻,

"恐龍與廢墟的日常" 嘅部分得太少
其實有啲失望

咪就係翼龍飛左入市中心，企係塔上

咁BLUE最後自己一個走上山望住下面條村(?) 都差唔多

下集可以開恐龍危機系列

加埋複製人

我覺得幾好睇，好過1tim

同感

技窮之作
最基本 係blue 或者 暴龍救人個陣
再唔係最後條大鱷魚同人類沖浪
Blue 望住條村個陣 播返隻主題bgm 都好掛
比fans 們起下雞皮都冇咁嬲

diu無睇片尾

條龍吹到咁大
點知死得咁鳩
仲有星爵成日可以hold住D龍

個人覺得冇可能衰過第三集

仲以為最後BLUE仲跟佢地走
隻合成龍好似仲廢過上集
同埋個女仔身世又想點

除左隻龍死得on9 其他位都幾好
係無左主題bgm 同 以為彩蛋係隻暴龍起到叫

上集根本成班人類on99先比條龍走出黎，明明條龍有追蹤器，點解唔問清楚總部條龍位置就走入個籠入面，結果放埋出黎

講起上集就把幾火，究竟一個國家既政府on9到咩地步先容許到一個建立係孤島但係無足夠既人員去緊急支援、甚至連逃生設施都無既大型樂園正式營業? 唔好話d恐龍走到出黎殺人，剩係講緊如果有火災呢d混亂情況出現，成個樂園果幾千人可能都會死鳩晒

爛到想走場

Mosasaurs 同Rexy 出咁少
淨係用黎賣玩具
Ian Malcolm 都冇乜用
懷舊都冇乜用

個隻頭蓋龍好可愛

有冇ching睇左4dx講下點?

個女醫生真係幾靚

我都覺

幾驚放佢出拍賣會會即刻俾人射瓜